始終都係覺得沙士氣氛沉重過武肺 [香討版本]

無聊入去睇下班香討狗會唔會屌柒政府
點撚知有人抄POST
D留言仲好笑

武肺梗係唔勁啦！美肺先致有殺傷力吖嘛！
嗱！你睇吓！超過4百萬美肺染疫大軍喇！你話美肺係唔係最勁先？

你老母生左你就真係冇肺

你老母系經歷過先好講，當年邊有咁多政治閪系度玩嘢，啱啱想戴口罩個疫情就過咗。

如果你現在身處於美國，保證讓你感受到比沙士更沉重。無皇管、唔撚戴罩、買唔到罩，政府派條毛，你感染就LLL，你撚你！

沒有武肺,只有美肺!!

我只知咩叫美肺 乜L野武肺？DLLM！你老母就廢！

當年冇黑醫護，最多咪有個“10點前特首”，吹吓牛
記得當時有位中咗沙士醫生康復後，開記招，要打好呢場仗，專心一戰
唔似依家出咗咁多黑醫護
動不動要罷工，搞呢樣搞果樣，反政府，揾病人較飛,咁冇醫德

美癈真仆街。令美國放棄冶療攬炒全世界 ，有邊個國家唔係比佢累死。

兒登已經低低地，睇埋鄉土，何必呢

睇下佢地手停口停仲點支持政府啊嘛
點知又真係乜都up得出

up 得出係因為佢哋根本唔撚係香港人